夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

又係你 我屌你老味

11點半碌上床
睇連登睇到依家都未訓

勁

搞我

快訓

太飽 訓唔著

多謝提醒 做完功課 差唔多訓嚕

btw正評我比

你老味

無

浮雲哥哥

綠帽9

痛 死開

做功課啊

幫我

抄9？

笑

不 sleep

驚？

=.=

咪笑

唔好嬲啦

弱

bb

miss u

好耐無見啦

七日不見 如隔一週

上次同小爾bb三日兩夜去台灣

訓覺冇意義了